有無人知環氧樹脂AB 滴膠可以係邊到買到?

我想買d 大支d 幾百ml 個d 唔夠用

巴打你買唔買到

最後都係TB 不過係好耐之前既事

巴打你玩diy野用？

係

仲有冇玩youtube睇人整燈飾好靚